好似冇人討論PS4版GVG。

琴晚出左Gameplay各位覺得點

農曆新年出到game未，由9月講話出新作等到而家

睇到有Gameplay已經好感動

老老實實 d機同畫面都好膠下
覺落都無懲罰 重要全機多3化
唔睇好
感覺mbon好好多

出完都好少人長玩

總會有VS 痴線佬玩

多左個落下cancel
多左粒sp掣

睇落d光影特效比fb仲差左

唔知會唔會減機體數
希望有mb堆新機用就滿足

不過bandai肯定將大量機變成dlc賣

唔會咁多啦

不過都到目前為止都係Demo
可能出黎個效會更靚呢。

靚得去邊啊,咪又係咁差
都唔明點解去2016年d畫質仲係同幾年前隻exvsfb差唔多

咁樣講一講又覺得真係冇乜點變

因為唔需要進步
我諗佢照出返fb再加下新機都一定大賣

根本佢照搬mb都大賣
佢唔肯姐

yes, 用返mbon d 模咪算

整埋d 膠模，比人打爆既話，手腳會散開

差d 以為gundam breaker

幾時出？

佢仲未公佈

咁分分鐘要黎緊暑假...

用返以前ZDX個隻畫風咪仲好